啲強國人正一仆街玻璃心睇撚到燥

仆街強國人玻璃心 仲要翻牆
歡迎大家過去屌鳩佢 或者舉報😂
我已經唔夠佢哋屌太多人啦🤦🏻‍♂️

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場